黃衞兵拉唔同意見嘅po同Twitter shadow ban共和黨支持者 算唔算證明咗horseshoe theory?

勿回

台狗賣菠蘿算唔算食香港人血饅頭？

你算唔算證明咗horseshoe theory?